點解？ 點解每次防線都係咁!!

點解每次防線都要人做第一條線，
每次都咬走咁多，而家d狗仲愈黎愈癲，
點夠佢地黎，又唔敢全民打狗，打陣地戰做乜。

都已經有咁多新路障方法，點解仲要消耗自己人力，點繼續撐落去，已經冇咗好多好多人。

自推

希望大家睇到

希望大家既成本降低

推

唔好再沉迷街頭抗爭喇
事實係無槍無炮根本唔夠打
打經濟戰打快閃仲好啦

Push

咁教到識囉

最後一次了，一定要推！！！！

絕不屌同路人，感謝每一個願意出來的人

好耐都無見過狗隻分佈咁集中，港島竟然完全無

可以試試經濟戰...

冷氣抗爭最有用

不屌 但大家要學識反省吸收改善 我都未必係岩
都係要聽大家 睇下大家有冇可取之處 集合一齊

推
試下改善下啦

Pull

有料

佢冇update港島姐
已經好少用hkmap live, lag唔緊要 冇人更新嘅話以為安全 分分鐘害死自己

［/quote］ 推 ［/quote］

推！
重要

係幾頹呢幾個月我地就傷幾千
班狗就10個都唔知有冇

釘陣退個陣點走你有冇出過去架屌

以最低的成本換取最大回報

今日人踩人係一個教訓

pish

勇武如果肯平心靜氣研究下冷氣軍師嘅策略 可能已經贏咗幾戰。。。

呢個真嘅

因為和理非諗住不停掉磚出嚟就會阻到狗

但係今樣打唔到快閃

但係就無得推進

，

你前面咁多野

點推進？

諗住齋企係到等狗衝前食哂釘

然後比你打？

你搞咁多野

班狗咪企係度射tg 橡膠彈

然後等增援兜後面

等你班友向前食返哂啲rb囉

呢兩日暢運度咪咁樣同你玩消耗囉

用意係路障定防線先?
純粹路陣就用乜q都整到…
但防線即係自己要向前攻向前推…仲點預先一兩個街口擺咁多野?

仲有唔好係又拆磚扔磚塞住自己
又唔係防線扔磚kick鳩自己友好on9
成日有人唔停咁拆。

push

屌你啦 佢地今日目的係攻呀仆你個臭街
訓撚醒未啊

南洋中心打得好好 打左2個鐘到最後準備比人4面包抄 全部人都退返去摩地道 一個被捕都冇

為set而set
單純搵野搞下
d磚陣好多時都係玩9自己友

要進步 和理非要先學識點走 同睇清情況

今日喺諗住救人所以要攻唔喺守啊......

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

[正視聽] 一睹班popo呢幾日既策略 大家都中曬計

一直到好疑惑點解走個下無人將個防線燒起佢 終於有人提

但咁set完點推?

推
傳入tg 前線冇時間睇連登追po

咁自己點推進

膠水喉加4口釘
每口向住一個方向插入去
每90度一口釘
利申我唔鼓吹犯法

屌咁緊係放喺防線前

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

因為今日大家係推去poly
冇所謂嘅第一層防線
我地係想攻
唔係陣地嘅守

呢個POST值得PUSH

其實要一個可移動既防線先可以長久推進
如果唔係推前左就走唔番番轉頭了
而且滅TG小隊係必要的

up

咁樣set點推?
點解要繼續用陣地戰嘅思維諗嘢?

真
而且不斷想放棄打陣地?

不要再用陣地mode
用sand box mode 啦好嗎？

因為通常都包抄
做到當然好

成地釘咁點撚推進啊師兄

我會試吓

其實有邊次推到？

呢樣真 即係呢次係攻過去 所謂第一層防線就已經係人 其實冇理由再set一啲好唔方便既rb阻住自己走

點解打陣地？我再講多次，因為你地冇落場，事源有人吹風係咁叫人救poly，所以d人唔肯走死守，明唔撚明呀

你唔留戀陣地 咁你個123條防線都唔成立啦
你be water流動仲邊有防線
點解次次第一條線都係人？ 因為佢地要上前打狗推進 係推進唔到比人放煙開槍先退 如果你3條防線既話 咁咪姐係打陣地囉

1.帶多釘同物料先，好缺，同埋唔方便推進
2.魔法陣條引要有料，用個陣唔會有時間淋，淋定又會乾
3.對家包你、側擊你，到時作用大

P牌照推

你呢3條野根本唔成立

岩既

但第二層硬係有唔熟手ge魔法師唔小心引爆左

你每次出黎都係諗點走既話 set幾多防線都冇用
隔到老練咁遠咁又點 你出黎做乜？ 唱歌？ 佢放tg開橡膠你都退啦 再搵架水炮車沖過晒d rb搞撚掂 跟住就走啊走啊

幫推

彌敦道尖沙咀段我都唔知搞乜撚...入晒去自己起路障，漆咸道南打到仆街啊

最近成日俾屋企樓下班小朋友d磚陣整到仆街挖到地下一岩一忽咁 又冇意義 又唔屌得 講又唔聽...戰場附近d rb就俾你地挖走曬啦

唔該和理非搵位企都要思考邊到戰略上有作用，邊個位要人多塞路，邊個位要大量平民準備做單擋，邊個位有機會比人突襲，全部都要諗

有心想贏 靜靜地贏 咪再落地同人對線啦

攻唔代表唔洗守 你都要有少少策略去攻呀 你俾架裝甲車我 我一定攻到 洗乜鬼理守
攻都要搵番個據點呀 下下狗車/狗一到 後面和理非即散 點幫前線 每次都俾人夾

如果和理非知道有個據點係安全 唔好話100%呀 50%安全佢地絕對唔會咁驚 即刻走 人數一定會keep住多 咁先做到有後勤幫前 咁前先會夠物資亦唔洗擔心被包夾 先可以幫大家慢慢推。

推 有啲料

推!!

你都要有個據點補合呀 補給人鏈一打就散 點護住班前 唔應該靠前護後面 係後面護前 咁前先推到攻到 又唔會咁易俾狗咬 受傷

補給****

求下你地唔好再打陣地 唔好再做一啲無謂既攻防戰 不如入面睇睇我9up啦一起討論先會進步 齊上齊落

有用post 推

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

打左五個月都仲係要打陣地 武力加心態不對等好難突破到狗仔防線 但要咁大班人打遊擊其實都唔易

咁要衝嘅話 點放釘呀

好簡單 因為今我地要推 唔係守

推推

可以

幫推
手足
留意下點解中大打到防戰
點解魚革打到遊擊.....
拜託
我地無狗嘅武器
狗亦無我地勇氣
但勇都唔撚係大晒
香港人係時候再進化啦

因為今日真係齋推
後排又扔唔中咪前面奶野 tk 埋自己友

我覺得樓主你講既完全唔work
一黎要set好耐
二黎要好多物資同人手高度配合
三黎最緊要係set完你點推進？

人地就係想趕你走
你搞一大輪封死自己條路
佢會係第二個街口再推進
到時就少一條路走
而且尤其係釘呢d
根本對狗既鞋0影響
但對我地手足就好危險
好易TK
極度反對將釘放係手足會經過既地方

幫手share囉

我只係指出
當我地作為攻方
第一條"防線"一定係人
事實上後面嘅rb (特別係大型嘅, 例如網) 的確大大減慢左手足撤退嘅速度

前線會睇

留名

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

唔好再扔樽啦，又唔夠射程，咁遠不如唔好扔

我想講 要set陣就喎好推
要推就唔好set
Set完又推到一撤果陣成班自己友就仆晒街

最癲係 尋晚d人同狗拉据不停轉位 轉到係磚陣 同road block前面同狗對峙 係咩事

啲「防線」係後面係阻緊手足走

你估守城咩，要推進架

我認同第一條線係磚陣

但係我想補充番小小
磚陣除左要封死左右兩條路之外

我地進攻路線絕對唔好要磚陣
就算你要磚陣
拜託
識推水馬進攻
但係沒人識一路飛磚一路推水馬
當所有人回頭跑
立刻Kick死自己友
水馬、磚陣同時進攻
火魔見距離夠先出手
火一係燒人、一係保護自己友

利申: 電視機劇情，本人不支持任何非法行為

陣地戰 真係唔好

真心

實 根本冇防武前線用連登

平日就落車拉9你啦

有防線咁咪算陣地

忘記了be water啦

又係賽跑陣式
一日唔夠譫打狗
一日都會輸
你慢慢賽跑

Pushh

我覺得應該要每人一磚
防線一推, 就拎磚推, 防線定左, 就磚陣向前
第二防線個啲就手拎一磚, 如果防線被壓, 就磚雨後退

防線只需要死物 唔需要人
你唔需要打贏警犬

咁點推呀

呢個有啲難，第二防線一個唔覺意就好易中到手足，tk機會大

至少一人一磚先啦
個個唔知磚陣點搞
要走先知後面磚陣難走要清

點知清完陣又有人唔知又擺
咁不如一人一磚,如果變左做第一防線起碼可以掉下啲狗先
有車衝黎即刻磚雨
架車會唔會衝得咁爽

你做完又不被捕就通知我

挖條溝喺遮陣入一面 咁上下先點火

講就易
釘陣點推進

整投射器